\begin{problema}[$23^{a}$ OMM, problema $4$]\label{23omm_p4}
	Sea $n > 1$ un entero impar y sean
	$a_{1},
	a_{2},
	\dots
	a_{n}$
	n\'{u}meros reales distintos.
	Sea $M$ el mayor de ellos y $m$ el menor de ellos.
	Muestra que es posible escoger los signos de la expresi\'{o}n
	$$
		s = \pm a_{1}
			\pm a_{2}
			\pm \dots
			\pm a_{n}
	$$
	de manera que $m < s < M$
\end{problema}

